有冇麥當勞員工可以解釋下點解紙巾一定要放係薯條下面？

是咁的 呢兩日走去試新bell
屌你奶 去左兩間唔同既麥當勞都係要將啲紙巾放係薯條上面
搞到張紙巾油撚過肥婆塊面 屌你點用呀
人地話麥當勞庇護工場我真係駁唔到
[black]
定係我柒到連m記仔都要針鳩我[/black]

唔通放上面？

上面定下面啊
盤個張廣告紙係好撚污糟

好似係怕張餐紙甩色

就係見啲薯條咁撚油先放上去幫你索一索，
你其實可以問人比多幾張紙你既

下面sor9
嬲得濟沖昏左頭腦

呢隻叫紙巾定吸油紙呀大佬 油我可以揀索唔索 依家揀都冇得揀

不嬲求其放 餐紙同紙巾咪一樣污糟

咁撚random都連中幾次應該係我俾人針

話用嚟吸油
ps 做過m記

好耐以前比港女投訴啲薯條放係紙上面整污糟哂

因為如果放係左面，啲肥婆一定會要求放埋喺右面

點解仲食垃圾?
我唔明

肥婆唔會因為紙巾索走左兩滴油而減到肥

睇完套日本野一直好想試下南蠻炸雞大約係咩味

因為張餐紙好污糟

唔好俾D薯條掂到張餐紙

如果唔係D油會溶左D墨落D薯條度

你開聲咪比多兩張你囉，做咩啫你？

呢個睇落算最合理 但食咁多間快餐M記同KFC寧舍多呢啲笨柒野 又話要做環保撚收埋曬啲飲筒 轉頭就放啲紙巾做吸油紙要你拎多幾張用

俾傳媒jer過d紙盒/餐盤紙油墨唔食得
老麥反駁話從來唔會擺食物係有印刷果邊
之後就經常見到紙巾放係薯條底

點解冇人明